我終於明白點解明知食煙冇益都仲要食

壓力爆煲
心情谷底

大大力嗦一啖🚬

呀...
relief

沖完涼去瞓覺啦

不如話屌女 係壓力極大下有秘書一屌下

咁飲酒呢？

YES

點同

冇食過煙既人唔會明

認同，我真係面對唔少壓力而且長期心情低落
我會形容吸煙為自己的精神食糧

壓力大果陣一吸，跟住從個口吐出壓力

我有時都會落街吸下二手煙